有冇巴打試過包私模旅行？

有咩要注意

構思係日本1頭半個月，包食宿，每日比返$3-5k當酬勞，bonus另計。

咁ching認為幾錢先合理

點解唔直接叫雞?
去到旅行去到直接搵當地啲model 仔
影埋扑埋嘢都唔使咁貴啦屌

成個trip包食宿，另外比五至七萬
包個學生妹好玩過私模
大學生撈味無咁重，又後生啲
私模太勢利，好快玩厭

負擔到有咩問題 寒寒酸酸出五舊一千就叫好睇咩 當然如果有質素以上嘅想頂爛市絕對歡迎。

謝意見

當地人講日文

好好砌，晚晚7劑

google translate la

3-5k/日?
ptgf 都唔止啦

唔怕比人笑都想多啲選擇

平時成班frd去玩 冇巴打留咁耐 頂盡兩個禮拜 但我地perfer搵返當地人好過 玩香港嘅幾時都有得玩 難得去到當地咪感受風土人情 唔啱又可以即時換嘛

助長雞風

同埋你留個幾月 日日玩同一條女都悶啦

學生妹就試過 7日6夜去日本 帶佢食下D貴野就好開心 夜晚任你玩

之前係諗過，日文唔掂，遲下可能會，試咗一次本土攞攞經驗先

巴打邊度請人？

可能條女英文得

攞個平均數幫你計下
一頭半個月 當你40日啦
3k-5k 當你4k啦
你剩係每日酬勞都16萬
未計食宿，影一條女用20幾萬？

塊閪鑲金？除非你毒到無女溝
溝過靚女去旅行仲好啦

lm

未至於over筆但唔覺得值

想攞個平衡，郊外同市中心一半一半，我其中一個目的係影相

數學家

溝女太麻煩，我寧願均均真真當生意好過。

3萬蚊過夜

溝左佢，全程AA制都仲得

正解，但前題件貨要對辦先

極度極度推薦搵後生妹!19以上果d千奇唔好制!

btw,返大陸試過 好似拍拖咁滋潤成個旅程

有道理，個人認為target未有能力搵錢嘅會容易駕馭啲

而且嗰種易滿足嘅笑容可遇不可求

傻的嗎
對同一條女對足成個月
你肯定未包過
一星期已經極限啦

樓豬可能想同人過人世

巴打你唔係有老婆啦咩？

構思呀

真係痴線
叫佢包一條7日
然後俾錢另一條自己飛過黎日本接棒仲好啦

學上面包打講，包學生好過啦

你叫條女係女朋友前女朋友後

既然比得起，一次過包兩條好玩啲

一步登天

點揾學生妹嚟包

試過包過個去日本七日六夜

我諗都係搭上搭，唔通企喺學校門口派宣傳單張

我反而想知d agent點搵到你？

幾年前d model仔都兩萬蚊1q啦
有朋友玩過

兩萬蚊一定冇可能
我朋友個個係喜愛夜蒲出現過幾秒

唔好意思 check返record
原來12-15年已經收緊4萬-5萬

巴打share下d agent 點搵到你
交友app? 圍內frd?

呢啲level要50k up
呢兩個無聽講過有接（可能我消息唔靈通）

有其他同呢2個差唔多出名程度嘅就平果個50左右
最貴嘅有條女開150, 但好似無人幫襯

3萬蚊,4日3夜係真WOR...不過個價起碼4年前

包黎有咩意思？
又唔係自己條女，痴9線

ching大君子，正經人士

包岩岩畢業嘅中學生妹

你唔係有老婆架咩 之前仲話要領養小朋友
咪咁仆街

有老婆同領養小朋同包靚模雞屌

3者好似冇乜必然性關係...

要玩，就一定要再淫賤D ，呢D trip 梗係包2條女玩3P 先似樣
單對單我使撚包條女去旅行，過晚咪算囉

個個嘅原因都話貴

咁係貴丫嘛大佬..我算係捨得玩嘅
但包一條女日日玩同一條女，仲要我比20皮

sorry, 不了

比錢玩 仲要兩個禮拜砌同一條 條數點都計唔通

WTF 點解連登啲人嘅價值觀可以偏差成咁，有老婆仲叫雞，仲覺得無問題？
將心比己諗下啦
好心樓豬咪傷害自己老婆啦
千其唔好生仔或者領養小朋友添呀，唔想小朋友個老豆係雞蟲

其實我有冇講過我係為叫雞??

連登?出面個世界十個男人九個都出面屌N個女人，只係登仔太毒。

至於有無問題，你講下有咩問題先，唔好咁情聖，最PERFECT既世界係你情我願各有各玩。

包佢一個月
黎m果七日冇得屌蝕到入肉

自high完早啲抖啦

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

又咪係要上套

請個中學生去日本包食包住就任砌

如果大陸嗰啲外圍，應該包食宿機票，再加20皮人仔以內，就有交易…

港女就難講啦…ptgf啲價錢咁離譜…

sxki ng？

如果佢老婆都知情並接受咁咪無問題，你地夫婦間既喜好姐
但如果老婆唔知情就有問題，因為屬於背叛、欺騙，都會傷害到對方。咁都叫無問題？你未結婚中意10p都無問題，但有伴侶係另一個概念，你冇common sense精蟲上腦就唔該死開一二邊啦
婚姻、關係係一種commitment ，結婚個陣應承咗會愛佢一生一世、一心一意，未定性就唔好結婚，唔好濫用對方對你既愛同信任

另，你又犯咗邏輯謬誤，「出面個世界十個男人九個都出面屌N個女人」，人人咁做唔化表係啱，可以係集體做錯，多人殺人放火就等於殺人放火係啱？可笑之至、可憐之至。

重點唔係「為」定唔「為」既「動機」問題，而係呢一個行為本身嘅問題
你係為影相「順便」屌埋佢 vs 專為屌女而叫雞屌
呢兩件事係無影響過你係仆街既事實，因為明明有老婆仲偷食就係背叛、就係傷害緊你老婆
你咪同你老婆講你係為咗影相，但順便屌埋條私模囉，睇下佢反應

最撚憎d垃圾助長雞風搞彎成個香港市場

我有冇講過我會屌? 我其實真係純粹影相咋 正義撚可以返出去或者去成人台屌鳩其他人

連登仔吹水post駛咩咁認真
根本圍內一班小學生鬥吹FF

唔知andygrove仲有冇叫雞呢

祝你出去影相加屌雞個陣老婆都比第二條仔屌緊啦 帽事嘅

係啦係啦過主啦垃圾

有限錢啫

播戲的周埋必？

More

有新聞賣啦

帶左頭盔架啦你係都要:人人咁做唔化表係啱，想點啊你?你覺得出面個十之有九既人會覺得有問題?COME ON!你諗清楚你係講緊人嘅價值觀可以偏差成咁，我答你係登仔已經偏差得少咋大佬!

另外一夫一妻係婚姻，N夫N妻都係婚姻，睇你都係道德撚一條，又話殺人放火對十個男人九個滾，如果男人覺得滾係無問題係咪等同殺人放無問題咁玩邏輯啊?唔係啊嘛!

同我玩邏輯?你識晒思方網D野未啊?

重點唔係一夫一妻定n夫n妻
係背叛同欺騙同傷害
你做乜9

做乜鳩?
你段野邊撚度有講欺騙?

WTF 點解連登啲人嘅價值觀可以偏差成咁，有老婆仲叫雞，仲覺得無問題？
將心比己諗下啦
好心樓豬咪傷害自己老婆啦
千其唔好生仔或者領養小朋友添呀，唔想小朋友個老豆係雞蟲

你唯一關於欺騙就係香港婚姻制度、結婚時誓詞，我就結左都唔記得晒，我又好老實我唔係好尊重一夫一妻制。

傷害上面講左，唔岩咪離婚。

你死得眼閉未?

[如果佢老婆都知情並接受咁咪無問題，你地夫婦間既喜好姐
但如果老婆唔知情就有問題，因為屬於背叛、欺騙，都會傷害到對方。咁都叫無問題？]

咪講咗欺騙 用屎眼睇野架你
你咁堅持你既on9，唯有祝願你夢想成真啦：老婆派帽比你，傷害你，再離婚

同埋呢，「如果男人覺得滾係無問題」，注意返你係話「男人覺得」，係subjective而非objectively 正確 其實你小學畢業未 識唔識咩叫辯證？識幾多邏輯？ 字都唔識多隻又衝出黎柒，咩都唔化表